究竟蕨菜食唔食得

老母今日去行山摘咗啲返嚟
以前細個都成日食 鄉下好撚多
但到我有意識之後 上網查過 話致癌嘅
究竟係真唔係
有冇巴打都食開or 有研究過下

要出左水先煮

Rip

亂咁執野黎食 撻地你架？

下世小心啲

老母浸緊 應該聽日食

我鄉下啲山仲有木耳執

乜冇連登仔食過咩

雖然欠缺充分證據證明蕨菜可令人類患癌，但已有充分證據證明會令動物患癌。因此，國際癌症研究機構在1987年把蕨菜列為"或可能令人類患癌的物質"（第2B組物質）。

巴打成個野人咁執到乜都擺落口

好唔好食先？

好 撚 好 食
跟豉油蒸 係世界級

我鄉下好多人食㗎喎=.=
聽講台灣都唔少

食左會健忘 好似係

唔撚係啊
巴打邊到聽返嚟

啲老母最鍾意覺得啲菜愈難食就愈有益，又唔理科學。

此post已完

連登仔邊到鄉下

屎都好多人食 樓主有冇興趣

邊個山有? 想食?
細個老母成日整
依家想搵都唔覺有

好撚好食喎

雲浮

老母今日去咗菠蘿山

日本仔好似會拎嚟tampura

識食

蒜頭豆鼓炒好食d